想問現場咩環境???

facebook冇曬直播想問下現場而家咩情況

push

?

現場搞乜撚嘢呀 有冇人答到我